［突發］721唔去金鐘！！！

仲去金鐘真係送死，欄又無哂，想守都守唔到

經過旺角上水沙田一戰就知班狗唔會係民居放催淚彈
已經贏左一半啦
轉場去九龍塘/尖沙咀/旺角啦
強迫全世界一齊落水睇到狗察嘅暴行

77旺角有街坊想返屋企，都俾狗恐嚇，增加左怨氣

我都掛住金鐘，但真係死路一條

雖是P牌，起我底就知咩料

推

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

呢個要傾 傾完仲要民陣睇到
呼籲唔好咁快正負皮

啲人都未入嚟睇就負皮

雖然你係p牌仔，唔知係咪鬼
但我都想想大家諗下，就算要搞金鐘中環，會唔會都唔揀政總，個邊附近無民居，星期日商廈又無人，狗又熟路，班仆街係真係咩裝備都出得，好劣勢

你係民陣？
民陣發起嘅你理黎做乜
又唔係好似民陣咁有號召力

[突發] 721一定要去金鐘！！！

但轉移期間班狗就會清走早到嘅手足

我都想討論下

連登比民陣更有號召力咁都唔知？

市區一戰就知佢一定唔會放彈啦，我地大勢呀，仲金鐘欄又無，催淚彈夠膽放150粒就知咩料

經過以往經驗唔會唔佔路，香港人行慣馬路

連登係有計仔
民陣係有和理非市民
至少我唔覺得連登仔搵到二百萬人出黎

金鐘前線俾人打到仆街，612夠多和理非，150催淚彈，自己諗

金鐘欄都無，點守點攻

金鐘真係主場 合埋眼識行

但金鐘無哂欄啦

唔好金鐘，欄都無，點玩

起底，知咩事，blocked

On9？咁有咩事？

宙宇能話會出象9蛋

推大力d
如果到時有人出左
無出既就係賣隊友
送隊友去死既人

去民居一定唔會岀！

諗第2個有利地方啦

其實有道理 但驚宣傳唔切wo

要畀民陣睇下再傾

附近有咩民居位置？

其實金鐘真係無著數

沙田都幾好玩

唔會架！！！大家諗好個地方，就開始宣傳！

我地有意見就話俾佢知啦

旺角仲易包喎

地勢搞唔掂勝在街坊高汁

係有無地方建議

屌你老母P牌仔又想凌晨帶風向?

金鐘無民居

丫
唔洗起你底都知咩料

咁你話我知金鐘有咩優勢

望就望太古會幫幫手
強烈建議向差佬學習
頭先睇69 612 616啲片
差佬見落單會除佢裝 拖人埋一邊打
差佬係我地市民嘅好榜樣黎

尖沙咀？ 同中環同時集會？

我覺得人數係好重要，不過都可以成立十人機動小隊，偷襲各區狗屋，以及高鐵站

多人就唔會，上次三角又無，眼罩都無個，打唔過班狗，先俾人包到仆街

金鐘會放催淚彈，你見旺角，上水，沙田，都無放過彈，已經贏左大半啦

認真討論，你金鐘可以無限催淚彈，各前線手足連豬嘴都無玩條撚咩。

中環無民居都仆街尖沙咀不錯有支那人做人肉盾

多謝巴打嘅理智

其實分小隊係好，不過好多都唔識

要欄做乜鳩
佢衝埋嚟 全部人都走架啦
係就衝入去 仲守咩

收皮啦P牌仔
夜晚先黎帶風向

星期日嘅金鐘真係唔掂

MK死撚緊啦班狗經驗老道

但係中環星期日多人呀，又多橫街
重點係同時有2邊，分散下

事敗就各地

有三角好過人肉盾十倍啦，你無發過夢就收皮啦，咁都講得岀一定係長期涼冷氣睇live

有興趣傾既可以去依個POST

尖沙咀呢

P牌 五毛 分化狗
我屌你老母

金鐘真係0優勢

金鐘集合
轉場第度

一批批去仲易捉

收撚皮啦 想chok人有冇出過去？
根本啲三角鐵馬長期都係推嚟推去
差佬一衝前 成班有共識hit and run

都唔明死守啲路口做乜鳩
係對政權嘅就做多次71做嘅嘢

去其他地方比你玩一晚有咩用？

發夢聽講啲狗仔做野莫需有
你想可以既話可以放啲針落去帶下節奏

即管話我P牌帶風向
但之前可以撚到狗就係因為be water 突然佔突然散
到依家佔路已經變左基本野 班犬都預到
之前要阻送中就焗圍立法會無計
但依家吹大雞講明返金鐘 比班犬plan定
真係可以考慮轉場

收皮啦睇live撚，話唔要三角就知你on9了 byebye

即時轉場有得諗，但唔死守金鐘

仲有金鐘趕工裝左好多天眼 換地方發夢啦

絲打明智

得罪講句71守龍匯班手足都好撚勇武呀，但一嘢嚟十幾粒催淚半分鐘唔洗推到入中信。你地屌人帶風向之前食過催淚彈未呀，諗過前線手足頂到幾多粒嗎、頂嚟為咩呀？

比提議前先考慮可行性
一班人嘅遊行仲要民陣搞金鐘終點
點勸到人去過海甚至其他地方
啲人去得其他地方隨時返埋屋企
不如諗下金鐘附近(港島區)有咩地方好過喇

我就認為依個時候要順便拆監控柱

唔拆到時全港都起好我地仲可以做d乜？

所以話轉場，等佢無得放催淚彈就贏一半

當決戰打嘅返金鐘喇

金鐘上哂天眼又無欄
路闊難防 狗總解放軍就係隔離
唔止佔嚟做咩

啲柱真係有啲粗可以點拆

個時見到龍和啲人走緊 大家驚比人包先走得咁快

有無民居，有民居就大勝

轉場轉場轉場

一放催淚彈無得唔退 本能反應 辛苦到呢 眼都開唔到

有無邊個地區係岩我地行動多啲？

金鐘有咩優勢真係好想知

發夢見到唔係咁

旺角/尖沙咀

我都認為係咁 金鐘起唔到鐵馬 如果轉去人多密集有商場會好

所以轉去民居，一定唔放，贏一半

多總部
但係佢金鐘一定瘋狂放催淚彈

巴打明智

多總部但都無人係入面

轉場去民居唔會放催淚彈

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

On9

收皮啦，P牌仔
721係民陣發起嘅合法和平遊行
唔好喺到帶風向

自己睇返71喇

依加唔係打交打嬴就得咁簡單，唔好唔記得我哋要針對哪係個政權，要推淋嘅係依加個政府

針對嘅

不嬲都話係集會，遊你老母仲信有和平，你肯和平班狗唔肯呀天真

尖沙咀

個重點係而家話去金鐘係要對準個政權做嘢,如果是但去啲地方野餐嘅咁個野餐價值起邊到?

我唔係話一定要金鐘,但金鐘有立會,就算你話立會無用嘅仲有政總特首辦,如果你有其他地方有同樣價值嘅大把人肯聽你講轉場

Bye 睇live撚

咁啱一齊發埋同一個夢

差佬一衝前 成班有共識hit and run
認同嘅 但係除非真係有人火
如果唔係好難突破到班狗

有烈士死佢都唔聽你講，今次集會會肯聽咩？轉場有利前線

金鐘班狗打到熟哂 再黎多幾次個度遊行只會比更多機會佢地升級部署。學巴打話齋，雙方都升級個陣 黑警係幾何級數咁上。反而其他區佢地又要重新編佈，加上琴日沙田班狗比居民屌到無哂面，又引民怨
同埋多商場/近民居既話佢地好可能（除非又癲撚左）出唔到催淚彈/閃光彈/水炮車，對我地黎講會慳好多時間同心力

你憑咩知我冇去現場？

岀水炮車，有火都無用

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

sor 自
係集會
但唔好咁快帶風向，風向一變，少咗人出來
你估集會後自由活動嘅市民會安全咩？
幫幫手啦

呢個真，附近新裝好多嘢。

支持支持
催淚彈真係不了

諗得過 而且個頭好似有智能燈柱？

睇你咁無腦已經知，有食過催淚彈嘅人唔會覺得金鐘有利，旺角上水沙田，因為民居一粒都無放過，金鐘150粒，自己諗

金鐘我唔熟
沙田我琴日都講過好多次城門河新城市個邊係死位
反而要守一定要去河對岸 河畔沙乙博先四通八達 要撤都好易

要瘋狂玩火

換過個標題會唔會冇咁多負皮
話晒其實討論下

屌 依加講梗我哋如果衝咗入立會 政總我哋就可以大有作為針對呢個政權

要打交嘅 比你喺尖沙咀or其他地方打死啲警察又有乜嘢用? 定你想佔領icc?你有無啲咩實際plan?

依加唔係打機啊，唔係打嬴對家打死哂對家就可以升lv

發夢企過前線就明我感受，金鐘真係會送死，150粒催淚，你睇下旺角上水沙田因為民居1粒都無放過，就知勝算，其實我地遊行集會咩都無用，林尊已經唔9理我地

金鐘係和理非主場
到時係現場再召集曬
所有勇武同想助戰既和理非 先一齊轉去其他地方
一離 唔會害到真係淨係出離行既人比狗咬
二離 對手兵力集中曬金鐘 對我地有利
第三 如果第二戰場發生衝突（不過應該都一定會有 啲狗實搞事）
可唔可以有人 係金鐘擺電視機果啲
直播比人睇發生咩事 當然唔係播tvb啦
到時可能金鐘和理非都覺醒 兩條戰線 推翻政權都得
3萬隻狗 可動員既人數有限 最多一萬
但200萬人 有10萬人企抗爭前線都夠曬

71都入左立法會，結果？有無回應？有，話我地暴徒，講完。

加埋cwb嘛?

人多就有得諗

Cwb多唔多路可散？

禮賓府得一個岀口

得一個岀口

咁香港周圍無目的咁野餐佢會肯聽?
轉場咁轉咩地方你又無講,淨係叫人轉場,你而家係有意無意地帶緊風向去否決一個活動,咁做之前唔該你諗好否決嘅話可以點搞,而新地方又有啲咩可以做?

其實我想問玩夠地區戰未
唔岀tg唔代表對我地有利
上水沙田將軍澳每個地區都有盲點
小心玩死自己

我明你意思，但繼續發夢嘅年輕人會繼續發夢
我哋只能支援、支持、不割席

無人理你，你就自己係咁推on9仔

其實無人諗住開戰 係對面想開根本

入立會/政總可以做嘅嘢好多

上次，係香港人咁多年嚟第一次成功入到去，一開始大家連入都唔敢入，我哋喺無經驗嘅情況下當晚就徹係明智嘅決定

今次，我相信香港人經過沙田一役同個幾月嘅洗禮後之後大家底線又再降低，我相信比多次機會香港人，今次可能會有唔同嘅結果

再唔得，我哋可以再發起好似沙田，荃灣嘅地區性遊行，本身728都仲有將軍澳

agger
有支那肉盾仲有高鐵站 加上名店林立
班狗唔敢太大動作

當然啦
我係話我地玩左三場地區 係咪應該要擺返次重心喺金鐘呢？

頭先另一post有討論地點問題，可參考

認真
第一 星期日一到夜晚就收皮 啲人唔多唔少第二日要返工 嗰邊冇支緩
第二 啲狗熟晒路 打咗金鐘咁多次 我地冇理由唔知個位幾惡劣 好易俾人包抄 仲要cut地鐵真係又困獸鬥
第三 立法會七一入過已經元氣大傷 再衝入去意義削弱 除非入去宣布臨時政府
第四 金鐘冇支援 就算買野食買物資都係超遠
第五 冇居民 冇咁多人可以做掩護

大家真係要諗諗咩地方更理想
除非解決到以上問題

星期日乜春立會政總入面咩人都冇 講經呀你
爆撚埋立會都冇結果呀仲講價值
諗嘢可唔可以唔好咁離地

尖沙咀真係好地方 名店多支那人多
走嘅地方多 HC同沙田新城市有異曲同工

呢2星期經驗就係，班狗係咪都打9我地，而且一定有手足會佔路，一佔就開打架啦既然係咪都打，點解唔搵個有利戰場留係金鐘，再食150粒催淚？15粒都想死啦

搞撚笑,而家我話一定要金鐘咩？講嘢前唔該你睇清楚咪衝出黎柒,我講政總原因係點解今次大家會發起呢個地方

你講到你咁貼地咁你想點玩?做野無目的無價值你做黎做乜9？細路玩泥沙?周9圍撚狗好有價值?

Show Blocked User - 狗察落地獄

Byebye 三毛狗

真心一問 死都去金鐘有咩意義？
Tg無顧忌咁dum 咪又係警民係度衝突
又唔洗衝同守立法會
打過咁多次金鐘 都知道咩環境啦
點都會同狗有衝突 咁轉去尖沙咀或銅鑼灣唔好？
降低受傷被捕優先啊！

推cm

尖沙咀好過金鐘好多...
金鐘你連路障都整唔到

同埋金鐘有陳伯係度…

嘗試唔好驚 買定gear

無人想食彈 大家都好驚會有水炮各樣 我都驚
但可以點

我哋去到邊都會比人話暴徒
唔好唔記得入立會嗰日 第二朝起身各國報紙頭條都係我哋

要做就做啲有影響力嘅嘢

記住 打死啲狗對我哋都無好處

利伸 憎到啲狗入骨 睇打狗片開心到彈起

推返上去啦

咪撚負皮住
用下腦啦
咁尻大條路任水炮車射咩
討論完先再負皮啦

🅿️

如果發夢唔去金鐘， 邊到先象徵到政權？
其實中環拉鐵馬入金鐘有無得諗？